【反送中】點解公眾人物唔可以唔表態

因為沉默是幫兇
香港生死存亡之際仲可以唔表態
身為公眾人物，危急關頭唔發揮影響力
香港你地冇份?
香港有事都唔幫手，咁就唔好叫自己做香港人，唔好靠香港人賺錢
吾雖不殺伯仁，伯仁由我而死。
明明影響力大過好多人，但係就咩都唔做，咁同幫兇有咩分別，你地對得住香港?

拎曬外國護照隨時走人嗰班我都明佢諗乜。但嗰走唔到，共產黨打到黎嗰時一樣要硬食嗰班友，呢家都唔出句聲做啲野真係痴撚線。真係以為政治唔關自己事，可以獨善其身？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

見好多人覺得冇問題
我又繼續推

話藝人要搵食所以唔出聲冇問題
咁同其他人講 要返工不了 有咩分別

因為要賺人仔埋沒良心

不服來辯